其實陳彥霖一案,係咪親戚朋友全被殺？

唔見佢d朋友, 鄰居,親戚上嚟講？

如果真係全部捉上大陸, 應該有幾百人消失滅口！

有冇人上去佢屋企問下？

咪分化cctoy話佢老母係揾人扮

可能移民

鄰居同學呢？

所以點解我unsubscribe蘋果, 因為蘋果一定知.

蘋果正卜街.

依家連參選都要坐十年，你仲覺得「如果真係有，點解唔出黎講」？

我當你真係唔明，無人會敢出黎講任何野

最正常係訪問知專學院保安。佢地都無人講，不論正反都無。

正常係，有保安講見到佢行黎行去，點樣，幾點，同咩人講野

但都無，就證明知真相都無用，無人敢講

你咪直接講蘋果最仆街囉，今日你個任務係咁，做乜唔一開始講出黎？無謂人叫人估啦

我係順便話畀你哋聽, 蘋果正仆街, 除政府之外, 蘋果同東方, 係兩香港最大嘅情報組織.

東方搜集情報, 係用嚟敲詐勒索,
蘋果採集情報就交畀美國, 同埋用嚟同中共交易.